# 2. Фотографирование в школе

Все чаще задают вопросы о сделанной в школе фото- и видеосъемке. Когда это можно делать без ограничений, а когда на съемку надо спрашивать разрешения?

## Вопрос

Если фотография сделана в школе, то в каких случаях надо спрашивать разрешения на ее использование у запечатленных на фотографии людей?

Выбери все правильные ответы!

[Märkeruudud]

A. фотографирование себе на память

B. опубликование фотографии в социальных сетях

C. опубликование фотографии в печати

D. фотографирование в качестве доказательства правоохранительным органам

## Ответ

Правильный ответ: B, C.

## Категории

- Безопасность
- Разное
